大學生想入門學投資點樣起手？

大學生想入門學投資點樣起手？
係邊度睇新聞比較好？
點樣建立基本概念？
有咩嘢書係必睇？ 目前淨係睇左窮爸爸

google左自己既問題未?
來來去去都係果幾本 你google好快搵到

係連登高登search下

過澳門入賭場一轉
你就明咩叫短炒

暈船浪jj

笑左

買書，有個blogger叫鍾記，出左本書講價值投資唔錯，就出第2本書講股票估值

想揾快錢就炒期指，極端技術分析，唔理任何基本因素

連期指都贏到錢，外匯期油應該0難度

四個字講晒

低買高賣

All in利記

朋友
我都有睇

六個字
參透實戰理論

跟！

留名

香港期指真係好撚難炒

征服期指等於征服世界

又有新手入場 係時候又要推返我個post

想學

本多終勝

search my name

推一推